發唔發覺搵pt永遠都係個幾種

不論你係讀完書定讀緊書
唔想搵ft但又想搵錢
上網睇d搵工網
唔係飲食零售就文員
你唔悶我都悶

點會

仲有倉務呢

做雞呢

比飛機師你做好無

聽講銀行櫃台有pt

幫人起機嗰隻?

返星六k?

我ok喎

做過街邊企牌 個日份糧似係做導遊幫人搵路

其實市面上都有好part time, 不過就可能要專業技能。

做過pt企街

醫生護士治療師大把兼職位
你又做唔做到
根本無好兼職都係同技能有關